[角川+DMM]艦隊Collection -艦Colle- [23] HTML5與高清紙片人

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

爛屎is過氣驚

Wiki：

Twitter：

kc3好用

留名

好標題

讚好+分享

Done

而家卡斬6-4，冇哂㸤法....
伊勢/武藏、由良鈴谷荒潮、tawkent秋津洲，
次次去到C點就一下大破，好命一隻中破入王但完全打唔入，砲擊戰已經一下一大破......

細佬我之前咁打

lm

is

55

喺街急屎
點算

講住普通話咁周街屙

儲資再打6圖 EO

電子妓女

笑

啱啱先推完6-2 超懶
6-4同5係咪要解埋5-5先會開

咁快解到6圖

you too slow

成堆大佬連6-5都解埋 me very slow

未解6-1好閪
冇理由出大鯨去打

1CVB1CLT1CL3SS

以前嘅配置冇問題?

6圖無變

6-1都閪嘅話6-3呢啲濕鳩王關叫乜

Ok thx

6圖=閪圖

屌 駁唔到 每張圖都迫你拎啲細船同人隻抽

6-4要搏S勝解任仲閪

6-4有基地航空隊已經好好打了
我仲係諗唔透我當年點樣打穿6-3兩架金タ

6-3瘋狂洗面就過到

6-3最難係斬隻黑春雨，金ta哩啲隨便一隻改二DD中破二連分分鐘都秒到

屌西，以前都未解過5-3
而家新既又難左
田中好波

5-3刀味解？-.-

無掂過.......

而家係4-4掙紮緊

瞓先

想問下Bismarck公式係咪4000/6000/6000/2000/20

過時啦呢條式

4772/20 GO

77咩

活動啦，唔好賭

上次冬活前一個月開始賭武藏位ching出唔出黎勸下世

7777/100 for sure

翻工又係時候推埋垃圾6-3去

31號開活仲大建係未嫌命長

棄左10世 聽講5-4收撚左皮
5-4收左皮仲有咩玩?

7-1

垃圾safari 入左王先話發生問題 自動refresh
啱啱開幕咋屌

dl左poi 係咪都要改cookie先得
萌新第一次用

Poi設定到有得禁
使用日本地區cookie

Yes DMM地區cookie
第一次load係慢啲
之後就快

6-1係垃圾

差5-5
但係已經玩咗3萬油

收手啦

pk了

What

你地用9.0.0beta 版poi既話有冇人係每次都要重新登入?

記唔記得摩耶彈著系cut in係主高角副探水偵同特殊機槍

我冇事 唔洗

Is

p你個k打5-4一次都冇對空cut

罷工 我5-4冇上番長上初月算

我自己砌就3號炮 90mm 水觀 FuMO bofors

三號炮+美國高角炮+水觀+SK Radar+bofors
一期都識cut in而家零cut in

係未要轉裝

雙美國炮sk三式係咁cut

頭先打6-4佢先係雙ru果關cut完黎

其實無乜野
好快儲得返
不過今晚決定7-1戰果同2-2洗ろ號算

4772/20 真

我問下我老婆我點整佢出黎先

我當年4662

新手留名

打eo先

圍觀全員百級以上的新手

又貼喪c

響大佬

有冇7-1穩過水雷點嘅黃金編成

水母,3雷巡應該最穩

乜有個咁嘅編成

入到boss?

新圖牙嘛
入到
3隻雷巡甲標+先制對潛

帶唔帶到DD

咩牙7-1 1cl3dd都得啦

得

帶損管大破直入Boss當冇事發生都可以考慮嘅

你堆dd好低lv先會爆

is
我全部用婚艦打
1cl3dd

頂
我打7-1就係想練堆識OAS但又唔夠高lv嘅DD
點先叫高lv
我又唔係打戰果, 係想升lv+撈下三號砲
百幾lv嘅DD咪一樣照爆
閉幕雷命中率係極高

會歪航

黎明jaga jaga

婚艦照爆呀

不過可唔可以畀我睇埋裝備同埋你用咩艦

我用平時1-5裝
水聽 水聽 爆雷
矢矧
響爺
朝潮
時雨

全部都上反潛裝?

平時食桶率高唔高

全部先制對潛
一場一個？ 左右

平均一場一個
打戰果每日刷成百幾場咪每日百幾桶
其實都唔低 睇黎水雷點係冇咩必穩方法

阿武熊 2dd 塔什干
4先制 開幕雷 中不點帶雙電探推索敵

會咩,我見人話咁都得
我自己試過幾場1神威2雷巡1驅都冇Y

用蘿蔔 jervas應該可以雙炮+四式

唔該曬你地
你地嘅陣我都會試下

主要係我練度唔高
但夠平均, 應付活動甲難度應該冇咩問題

但係去到2期想將堆90等嘅船肝婚真係好大問題

慢慢 隻game冇咁快執

可能就到活動有少少荒

隻game玩左年半都仲係成個岩岩入坑嘅新手咁

等wiki有正式路線要求先決定點練啦

用vpn貓到嘔
用poi又唔知點解黑畫面
可以點搞

重down poi

用kc3

聽日試
有幾場推圖打到尾關貓
之後就唔想繼續落去

改曲奇la

個個都燒cookie啦
咩年代 直連 vpn

Kc3 jaga jaga

I see

4船高機率唔入boss, 歪油點

你神威係水母定補給

我牙膏+2雷巡+1DD 歪左去油點

黎明放山埃 jaga jaga

冇
望真D佢話只係試過幾場

仲以為有四船穩入boss嘅編成

-.-

上網搵下先

水雷戰隊咪算囉

水雷點好易爆炸喎-.-

我有桶-.-

暫時睇到嘅係
你要追戰果就唔可以歪
一定要1cl4dd 上損管,
因為5隻水雷點出事率高過4隻 (我唔知點解)
用桶黎換唔歪航

不過對我黎講都係用有雷巡嘅編成
我只係想肝婚涼月

涼月做左我老婆啦

甘未1涼月1水母2雷巡咁樣練
刷戰果當順便,應該最慳皮

今晚同涼月瞓先

啱啱射完

收 佢係我隔離

佢流住汁

因為我中出完佢

ho污joe

得我同佢 怕乜

射完攬住涼月瞓

如果用水雷既話
應該都要上婚艦,雙炮+1舊對潛先制
應該就最穩,但潛點應該傷害就唔太夠

咁講法即係連呢張圖都唔岩用黎練等
要用到婚艦先可以穩刷經驗

見到有人話2-2練,3cvl帶路,其他跟以前3-2練等ok
但係mvp+fs得500幾經1場

屌你個6-4 入王t不利仲要連續兩次
打撚咩

訓醒打埋5-5 6-5就可以全速跑油

第二期(HTML5)【Block-1】動作安定に努めると共に、現在次期イベ期間限定海域の実装準備を鋭意進めています。同【晩夏イベ】作戦開始は【8/31(金)】予定ですが、上記安定化を最優先し、(【初秋】イベになってしまいますが)一週間順延する場合もあります。何卒、予めご了承頂けますと幸いです。
#艦これ

現在「艦これ」運営鎮守府では、来たるべき次期イベ(【晩夏】…もしくは【初秋イベ】)期間限定海域の展開準備も鋭意進めています！同次期イベでは、ビッグセブンな戦艦級、さらに(少し小さいけれど)航空母艦も含む、五隻の多彩な【新艦娘】の実装投入準備を進めています。こちらもお楽しみに！
#艦これ

係時候儲桶
打埋1-6 6-1先

打6-4啲勁陸基甩哂柴

不嬲都甩

一向都係神風式同啲砲台死過

特登放左架局戰都甩

神風啦

田中可以出艘外國巡嘛

NGA: 6-5下路改版變超易！超省資！不勸退！
屌你地老母啦我7出2入仲要有次紅T打唔死啊仆你個街 用翻上路算

我味打6-1

有伊勢改二6-4易左好多

6-4唔是要全高速咩

牙洲帶路吖嘛

牙洲jaga jaga 唔出佢

no good

Why牙

5-5有冇推薦打法？
上路門神逢20進1，入到王仲要T不利
中路全高速+ 但入王唔夠力
我覺得佢仲難打過6-5（已斬）
6-4》 6-5》》》》》》》 5-5

放下夏/初秋活決戰bgm先

吾系甘牙

活動準備食丁
冇時間

冇2-3偷油，資源升得少少點打活動
你老尾，等執啦垃圾game

今個月6-5下路7場打完，仲要連武藏改二都可以慳返

2DD+索敵帶路啦，大船個溝率溝到嘔泡

use your magic card my niqqa

白色

聽講大船90+索敵入唔到王

已經係
武藏翔鶴瑞鶴鈴谷朝潮（改二丁）俄駆
全部高速+

唔好高速+個弱智打法，少12格裝備位打5-5雙雷爺慘過食屎

大船果個明顯唔關索敵事，nga個5-5索敵post仲係我開嘅
有人80幾無溝過，有人90幾都連溝幾場，大船上路點睇都似隨機

2BB2CV/1BB3CV+2DD，43+(?)索敵，唔使理速力

BFJPS

屌新海突真係送比你咁

終於唔洗卡任

速力似乎真係唔太關事 不過個王關真係On9

打打下貓撚左-.-

Jaga

仲有5-5同Z任 是咪可以搏下500

二期前打哂EO都有機會

打哂

廢寺二期未打900幾，500線已經差緊700戰果

鹿屋而家差百幾

彩雲條式係咩
同埋幾多機率

屌你抽親都係呢個編成 RNG到咁真係拍爛手掌

就快活動 大家仲係咁打

洗濕左個頭 翻唔到轉頭

我得7xx桶 唔敢打

我有2923

勁到

我EO同6圖都未打

返工冇時間跑2

慢慢啦 仲有成星期

呢場應該啪錯藥

又爆資 屌

我想問下大家而家打咩解週任
我以前主要出潛打2-3

4-2

明白 thank you你

而家出4-2必定打到補給艦 正過以前

屌你而家5-5真係拍得住大活e6甲 王又難入王點又on9

傻鳩先去撞

3-3係咪難打左

唔係易入王解週任咩？

要入旋渦
btw上面巴打講打4-2又幾正解哂補給同任務

梗係

醒

【勸世】冇咩事都唔好打5-5 除非你爆資 而家仲要諗下點斬埋佢

Ok

斬到嘅時候貓撚左 好好玩呀哈哈哈哈

唉

棄驚了

sad story bro

start the discussion

殘體字 冇心機睇

終於斬左 多謝響巴琴晚分享左個砌隊思路
5-5 12星（即係上年夏活E4） 高過4-5同6-5
上埋NGA睇下D大佬點打 自己再試埋都係呢隊最穩
2DD係入王條件 外加索敵43+ CV>3直接走上冇得去能動分歧 個人體感黎講準上路第二點係好打過上路第二點所以我落2BB
門神同一期一樣咁反智（紅雷有白板ver不過好難抽到）王有3個pattern不過唔知點解高概率雙紅雷所以變左王支=必出 唔係嘅話準備6桶D敗都得 空母上pad好過上機槍廢事佢地硬食門神支雷變大破
簡單黎講on9圖一張 冇咩事都唔好打

兩架空母都砌到FBA的 將部分制空轉嫁比伊勢就會鬆動D

過唔到新4－2

打5次5次都係臨打完王點hang咗

垃圾ser

7-1刷戰果真係好冇腦 完全係廢青專用

3-5 大鳳又大破 點點呀八婆

養唔熟嫁

你唔夠愛

134lv啦

你當佢黑工

裝甲最空母最低lv係佢

唔上進

打埋Z任同新三川夠唔夠保500

多咗7-1
班廢青只要有時間就可以一日人手打兩個Z炮出黎
所以條戰果線會變成點真係好難講

7-1真係on9 一個鐘hea住刷都4x戰果
同一隊只要係咁將僚艦換旗艦連40疲勞值都唔會跌穿 無限刷

一日一炮

想問多少少 係唔係跟返維基果d入王陣
定有陣有得慳？

真係做壞曬

依家刷戰果咁低消
唔知點跟

痴線

半日196戰果上左13名

【「艦これ アーケード」提督及び提督の皆さんへ】
株式会社セガ・インタラクティブ及び「艦これ」運営鎮守府(株式会社C2プレパラート)は、「アビス・ホライズン」の配信等差止仮処分命令申立てに関し、進捗と姿勢をご報告致します。詳細情報はこちらをご覧ください。

#艦これ

Up what

呢隻係咪撈唔起

都係講深淵地平線啲野

係咪嗰隻抄驚

係牙

抄街機版？

系牙

垃圾抄驚

見之前有日本6c講話就算抄得好明顯都告唔入
話因為佢冇用到街機既code,又冇用到一樣既人設
好似之前隻westworld抄fallout shelter抄到一模一樣都告唔入咁

日本仔jaga jaga

隻驚廢到唔知點形容

成班走哂去刷戰果?

有冇人覺得依家好奇怪
同一個位一時爆到七彩一時咩事都冇

邊到

2-5點打

肝緊艦

都係2號海域

2幾先 每日2-1 2-2解日任好順喎

2-4,2-5解任
又冇T不利,唔知典解同一個配置一時就扣幾粒血,一時就爆到仆街

運氣成份重咗

2-5下路索敵有實際數字未

兩架彩雲夠入

仲差至少1000場7-1

鹿屋啲人係咪hea左 成個下晝打得12戰果仲未跌出去

又開發左幾十野又冇紫電,幾時先改到架夜戰

我夠紫電，但唔想課螺絲改

現在「艦これ」運営鎮守府では、「艦これ」第二期(HTML5)【Block-1】の安定化と次期イベの実装投入準備を進めています。その中で少し地味ですが、母港画面下のログ【表示】機能を一部更新/実装しました。本更新は、現行Android版でも有効です。本ログ【表示】機能は今後拡張も予定しています！
#艦これ

現在「艦これ」運営鎮守府では、第二期(HTML5)【Block-1】稼働安定に努めると共に次期イベ期間限定海域の実装準備を鋭意進めています。上記安定化を優先して開始を一週間順延させて頂き、五隻の新艦娘実装を伴う晩夏イベ改め【初秋】イベは、【9/7(金)作戦開始】とさせて頂ければと思います！
#艦これ

大建整下馬戰神好過

又delay 邊有時間打呀屌

哩幾個月嘅心情變化
希望返香港之前可以打完活動>希望返香港之後可以打活動>希望返學前可以打活動>希望sem1 完之前可以打到活動 <<new!!

點解日本仔咁識玩

屌今日刷7-1做乜鳩 係咁水雷點爆炸 一係就紅t先制炸唔爛哂我時間

想問依家改cookies 仲有冇用？

有

有=.=

我發現去到二期，唯一一樣野無變嘅係啲艦女人都係冇帶個腦入場

KCV同poi都開唔到 爛屎不了

更新左未啊ching

個個都一直用緊

Kcv ja ga

躝

Poi for sure

走啦大陸仔

唔想打6-1

用智能型轉日文魚目混珠

5-2點斬

黎明：用腳打

打王有隻勁野出左黎，唔夠力

兩野收皮啦

收聲啦手下敗將

幾時有輸

仲差2百幾萬

將摩耶嘅裝備轉哂外國貨，好有肉體改造feel

摩爺=萬千寵愛在一身

不嬲都係用外國野啦

6-1易打左

嘩！！！！！

我終於有酒妹了

zaga

錯覺黎,冇分別

weak

打左成個一期都冇佢

屌6-3 on99

打曬下面嗰啲 又唔打王

負皮jor

二期斬係靠aww夜戰6揀1 head snipe

好考智力

6-3 clear

乜圖都打哂
刷7-1保500

為左開呢個死人任食曬我啲資同刷7-1嘅時間

新任？

新季任 都出左好耐

新季任 +200戰果

六月打左

禾刀系

屌你la-.-呢個任7月先出
冇睇圖搞到我以為平時個戰果季任

Z作戰？

last day爆550戰果出黎 嚇死班500

55-.-

打錯,7月先係入500

Ja ga

黎明老花啦

G

no u

佢淫底 啲H本講

每日一飛大建
幾時先有活動

無了，下個禮拜又會乜乜乜delay多一個月，之後名正言順執笠

邊有時間打

上堂打

快啲到聽日
戰果裝呀

大專生冇有怕

田中講得後半，30號之前都唔使旨意佢派

而家平均一個鐘50戰果 上埋z炮同新三川(最尾果日爆)應該夠啦

損管流7-1真係好爽

唔想解6-4

jaga

7-1啲潛點成日紅t 係咪正常

唔ho彩

用愛包容一切

紅t會先制反潛打唔死 哂時間

愛>all

點解要用損管，明明用由良帶隊就打得好舒服

方便水雷點爆完可以輕鬆大破進擊，反正5先制後面兩個魚點基本99%都唔會觸發
btw由良有咩好? 阿武熊叻女啲

大破進擊

80場3隻三隈，點撚farm

上左損管都唔比大破進擊?

有錢人打法

唔使錢，正常情況都唔會用到，以防萬一啫
門神同boss正常都係先反就清對面場，清唔晒都係剩1隻中破左右
果隻中破要岩岩好揀中大破果隻嚟射，仲要枝雷唔miss先有機會用到個損管，其實唔易

手數問題，晴嵐炸多一下其實安全過阿布熊，而阿布熊枝雷通常都會overkill
我兩隻都130+級，可以單水聽先制，由良第4格有枝砲感覺上全能啲

由良唔使婚就可以先制反 但係aww好似婚左先反到

刷耐左發覺白露中破個樣真係好淫 點算

結婚 上床

單水聽先制喎ching

自膠，唔記得計晴嵐果個+6

啱啱查翻wiki 原來兩架都做到婚前三式set都做到先制反
不過個人信仰信先制雷多過晴嵐個開幕

歪諾煲芙
兩個嘅甲標先制只要打中都基本上非死即殘，有多架晴嵐炸一下當然穩陣啲。
反正後面4驅係反潛all stars(148吹雪+125夕立+115塔什干+91Libe)，紅t都未驚過

比較完一輪，兩隻其實都差唔多
首先支8cm就算改max其實都係作用不大，不如直接上損管
由良炸多輪晴嵐，雖然得2架但清下白驅都唔錯，不過空襲命中我唔熟
阿武熊我可以上152max，砲擊戰有保證少少，但單擊命中都無想像中咁好
開幕雷兩邊都夠力，無咩所謂

所以我決定上比較鍾意果隻

152改max先岩，152max垃圾嚟

今日肝左26萬經，訓覺了

唔得

幫我玩

你驗下個腦先再玩呢隻驚

智力超群

睇得出

所以唔好逼害

入唔到驚

你係咪pccw-.-

網上含

Load好慢

網上含咪pccw-.-

你係咁f5,入到一次就可以玩住先
其他日本網都係咁斷-.-

我入咗一次 之後不停load
跟住又貓

Pccw問題？

咁我返campus偷wifi用先

我今朝6點都唔得
艦女人/nga全部外地網去唔到
臨出門口reboot先得

真係pccw問題
Campus WiFi 好順

e+pccw冇事了

Diu-.-

圖都懶得推 過完活動先推返

打到6-4唔想打

2-2都未打

咁你又jaga左啲

收

日日係咁追桶 依家82x

2909

次次活動都衰冇桶 今次唔衰得

爆左資

幾時開放資源上限

仆街 一路刷fgo一路打戰果個廢青feel真係會升幾倍

74EO世界第一

Jm9

要解任嘅時候6-4就係咁卡

終於改到伊勢

七月作戦結果情報は、同作戦時点の所属サーバ群で案内されます(武勲褒賞は、現所属サーバで受領できます)。
また、本第二期以降発表の人事考課は、これまでの500位以内の他に
●キリ番特務艦隊群
●艦隊名&コメント選抜遊撃部隊群
も新設され、主力艦隊第三群と同様の武勲褒賞を受領できます。
#艦これ

想問吓，如果係街玩，用咩device 可以接近屋企電腦Poi 或KC3 個體驗？即係可以睇多啲資料，而速度又快。
Android 平板嘅話，係咪等田中出咗html5 android 版先決定買咩機？
Surface go 夠唔夠做？

3-2無得練船可以去邊練

新手表示好驚9月7號既活動

明明整左cookies 都用唔到kcv

用poi

神鷹？

瑞典巡洋艦Gotland confirmed

Who

令到B姐俾人圍既元兇

搞我老婆

4格又有新題材

辛苦一個月，最後都入唔到500.....

仲有一日，仲衝唔衝好？
我應該仲欠幾多才隱陣500名內？

同問

5-2

cls

屎忽痕開發左200幾日改良型鍋爐
得2粒

點解5-1會煩過5-3同5-4 想攞埋果250戰果姐

收啦

フタサンマルマル。提督の皆さん、お疲れさまです！

「艦これ」運営鎮守府は、本日この辺で看板です！【初秋イベ】では、本日関連装備を先行実装した北欧生まれの5,500tクラス新艦娘も実装予定です。同担当イラストレーターは初代エラー娘や数々の妖精さん、七駆などを手掛けるdrewさんです！
#艦これ

Drew老師！

ちなみに、素敵な五周年記念イラストをお贈り頂いた、川内型姉妹、妙高型姉妹と利根型姉妹、そして祥鳳さんが素敵なbobさんが担当する新艦娘も、【次々回】イベント実装に向けて、スタンバイ中です！それは、日本が誇る魅力的な新鋭水上機母艦…こちらも期待してお待ちください！
#艦これ

Nelson class+Gotland+一艘輕空+一艘bob日本水母

田中轉死性

冇g打典算

冇時間打

bob係再下次
輕空應該係神鷹

bob係水母呀

次次回啊

送艦ok?

ok

7月戰果送垃圾，多謝哂

抵死

他朝君體也相同

佢抵死架

你都抵死架

系

KCV e加cookies仲用唔用到?
我點都入唔到話我唔同地區
但ie,chrome就冇事

c呢個

E個好多年前啦....唔得啦...

因為KCV的核心改成Chromium了所以無法用IE去烤餅乾

但因為poi的核心也是Chromium

所以可以把poi烤過的餅乾丟給KCV去用

然後不保證不會出現什麼問題 所以後果請自負

poi的cookie檔為C:\Users\<usernname>\AppData\Roaming\poi\Cookies

覆蓋到KCV的cookie檔的所在資料夾即可

C:\Users\<username>\AppData\Local\\KanColleViewer\Chromium

咁大家唔用KCV?
我用POI都唔得...

我用kc3係chrome玩-.-

google搵到啲咁既野

打完戰果炮竟然一野跳咁多

啲大陸仔寫腳本賣錢真鳩屎
日本仔寫腳本免費淨係比日本仔用

證明大陸仔識做生意，日本仔廢

高速+流4-5真爽皮

就快活動連1000桶都冇

現在「艦これ」運営鎮守府は、来週金曜日【9/7(金)】開幕予定の【初秋イベ】期間限定海域の作戦準備に入っています。同イベの後段作戦では、北欧生まれの5,500tクラス新艦娘とも邂逅可能。他にも、超弩級戦艦を含む多彩な新艦娘を実装予定です。次期季節イベ、少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

個post下面有comment話全世界都有ranker獎賞就會世界和平 係咪假膠黎

who knows
nuts

2018年
仲係冇野送

邂逅係咪即係要撈

yes ar

播晒瑞典國歌撈

新4-5難打到呢

只係將以前斬王嘅難度變滿血條狀態就攤分左去前面3關

係喎 今日31號

全高速+易打到飛起

你係咪都話用腳打啦

啱啱先得閒check原來仲好安全

師兄又有玩具玩了

6出5S
4cv2ca
斬殺期
3cv1bb2ca easy

我隻雪風is假貨

我隻刀系

依度得1位ching自稱係正貨

兩個揀一個都揀唔岩

有無D係無咁癲

冇咁多打洞

6-5下路又easy打

做任送既都應該唔少啦
我淨係課過一個,打哂啲裝母窿+打窿有特別功能既艦應該都仲有大把突

睇post好似得5-5冇得easy win

之後兩日要預備個垃圾present，活動前應該肝唔切175了

勁
連155既艦都未有

平時就成日出千歲千代田
依家想farm噴進炮就打極都冇-.-

iphone直接改cookie方法

現在「艦これ」運営鎮守府は、来週金曜日【9/7(金)】開幕予定の【初秋イベ】期間限定海域の作戦準備を進めています。本イベ前段作戦を見事攻略突破された提督の元には、少し小さめの航空母艦、改装護衛空母な【新艦娘】が合流します。異国の目を持つ、日本育ちの艦娘。少しだけ…お楽しみに！
#艦これ
神鷹降臨。

射左，我永遠喜歡shibafu

啲任又多翻

用左兩萬鋼
得翻27萬鋼

西利

唔會又食甲板掛

6666666666

-.-6你老母

有咩辦法可以練起神威上60 1-3周回冇開幕好煩

5-2妙妙屋

5-2閪左好多

are you on9

No

殘體字-.-

poi大陸野你咪照用

咁又係喎

演習+5-2旗艦啦

5-2無腦出擊is ok

2-4季任易打左
唔洗睇人面色

本日は日曜日ではありますが、「艦これ」運営鎮守府主力部隊は、【9/7(金)】開幕予定の【初秋イベ】期間限定海域の作戦準備を全力で進めています！前段作戦は、南西そして西方戦域へ……深海棲艦姫級、その【バカンスmode】との交戦も予想されます。艦隊戦力の整備、出撃準備をお願いします！
#艦これ

堆水泡進化到有天線

就黎中間空心變51巨炮

瑞穗係25仔

Why

佢搬左一堆水泡入去填守府

殺！

must 25

鋼點樣短時期內儲

雙東急/2號撈水桶順手/3

好 跑雙東急先
但係我油彈已經滿曬

照跑

6位數基本上都用唔晒

都係 我強迫症想佢滿姐

垃圾營運肯講活動名未

等啦

次回「艦これ」稼働全サーバ群のメンテナンスは、明後日【9/7(金)】に実施予定です。同メンテナンスに伴うアップデート完了を以て、【初秋イベ】期間限定海域、その【前段作戦】を開幕予定です。【前段作戦】は、南西～西方作戦海域方面の三つの「期間限定作戦海域」より構成される予定です！
#艦これ

「艦これ」第二期(HTML5)【Block-1】初となる季節イベ、その【前段作戦】では艦隊は南西～西方作戦海域方面へ、そして【後段作戦】では欧州方面、拡張作戦の最終段階では遥か北海まで展開予定！
初秋イベ期間限定海域【抜錨！連合艦隊、西へ！】…明後日夜以降【前段作戦】作戦開始予定です！
#艦これ

今月[9/10(月)]発売予定のKADOKAWA[コンプティーク]さんの最新号は、ギリギリまで頑張った'艦これ'秋の総力特集！表紙はまさかの初秋イベ実装の[新艦娘]の駆逐艦！とその姉妹の描き下ろし！公式設定資料付[B2ポスター]同梱予定、そして総力特集内には初秋イベ前段作戦&最新情報も！

【今回初めて季節イベ：期間限定海域に参加される提督の皆さんへ】 1/2
最近着任され、まだ艦隊運用開始間もない提督の皆さんは、無理にいきなりイベ海域に飛び込まず、まずは通常海域で艦隊戦力の拡充と練度向上に努めて、その後、第ニ作戦海域、または前段作戦の攻略を目指して…(続きます)
#艦これ

【今回初めて季節イベ：期間限定海域に参加される提督の皆さんへ】 2/2
通常海域を活用して艦隊戦力を充実、その後、可能な範囲で前段作戦の攻略を目標に挑戦して頂けますと幸いです。また、第一、第ニ作戦海域でも普段の通常海域ではあまり邂逅しない艦娘と出遭えます。ぜひご活用ください！
#艦これ

正

終於有初月

秋月mine

小姐你邊個

)

活動快點虐待我

仲有兩日

「艦これ」次回メンテ及び同アップデートによる初秋イベ【前段作戦】開始を明日【9/7(金)】に予定していますが、現在北海道全域で地震による大規模停電が発生しています。同停電の本日中の復旧が難しい場合、初秋イベの開催を1日延期させて頂く場合があります。予めご了承頂けますと幸いです。
#艦これ

delay多一日得唔得 8號晚睇唔到大佬們開荒

返學點打-.-

返學先最多時間

上lecture打

上lecture 唔打event仲有咩好做?

專心上堂

chisin

Lecture梗係用黎訓教 訓醒放break就可以收遠征!

啱呀

唔聽豬唔識做功課

我輕度弱智

kiss me chu chu chu tulip

咁呢個大家都知

我黎明唔開心

開多啲膠post囉

愈黎愈空虛

咁煩嫁 成個女人咁

我絲打黎

網上冇女人

唔開心

有咩唔開心講出嚟比大家開心下

覺得自己好渣

渣ga

有幾好揸

ho za

波圖呢

以前返學砌到1星期返2-3日 其他時間全職玩
依加...

「艦これ」稼働全サーバ群及びサポート体制は健在です。明朝また改めてお知らせ致しますが、北海道全域に及ぶ停電状況を鑑み、「艦これ」初秋イベ、その【前段作戦】＆同投入メンテは明後日【9/8(土)】に順延致します。また、同作戦期間は当初予定の二週間＋αから、三週間＋αに拡張予定です。
#艦これ

「艦これ」稼働全サーバ群は、明日【9/8(土)】よりメンテナンス＆アップデートを実施致します。同メンテ完了を以て、初秋イベ【抜錨！連合艦隊、西へ！】、その【前段作戦】を開始予定です。また、拡張作戦及び最終作戦の二作戦海域で構成される同【後段作戦】は【9/12(水)】に開放予定です。
#艦これ

ok

次回「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス＆アップデートは明日【9/8(土) 13:00】より開始、同作業完了は【22:30】を予定しています。提督の皆さん、お手数をお掛けします。ご協力、どうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

終於有活動打

點解要咁有信心1200先開始main, 我覺得實delay到星期日朝早

好了好了

ARE YOU READY?

冇g唔想打

開sem冇時間打

訓過龍大賽

今晚貝！

黎明呢排冇H漫推介嘅

佢碌鳩攞左去整

イベントでは新作の描き下ろしを含む深海の皆さんのバカンスmodeを全力投入
新立绘包括深海的休假mod全力投入

前段作戦はリゾート地！？
前段作战是休假的地方？

今回の作戦は南西から西方へ向かう作戦
後段作戦は欧州方面、最終的に北海あたりまで展開
这次的作战是从南西到西方的作战

久しぶりの本格イベントなので、大きめの中規模作戦
因为是真正的活动，规模为稍大的中规模

岸波とは前段作戦の中盤以降に邂逅可能
岸波在前段作战的中期以后可以打捞

神鷹は大幅に強化改装されたif改装の神鷹改二まで改装可能
神鹰可以改装到大幅强化的if改装的神鹰改二

後段作戦は三隻の新艦娘を投入
后段作战3只新舰娘投入

軽巡ゴトランドは航空巡洋艦と言ってもいいかも、だけど改装すると防空軽巡に
轻巡哥特兰可以称为航空巡洋舰，但是改装后会变成防空轻巡

ゴトランドは邂逅で今後if改装として改二も計画中
与哥特兰邂逅，今后作为if改装的改二也在计划中

第四作戦では今回初登場の深海棲艦姫級にちなんだ新艦娘が合流
>すでに実装されているある艦娘のお姉さん
在第四作战海域 跟本次活动首次登场的深海栖舰有关的新舰娘合流
是已经实装的某个舰娘的姐姐

後段作戦はお祭り風味でレア艦との邂逅チャンス！
>独戦艦、独空母、独重巡、パスタの国の艦娘、紅茶の国の英空母など
后段作战有点像祭典一样 有跟稀有船邂逅的机会
德国战舰航母重巡，意大利面国的舰娘，红茶之国的航母之类的

最終作戦はビックセブンの1角、Nelson級一番艦'Nelson'
>合流か邂逅かは不明
最终作战是big7的1角，纳尔逊级一号舰纳尔逊
是送还是打捞 不明

Nelsonは第二期初めての戦艦なので実験的にNelsonをベースに新機能を実装予定
>開発コードはNelson Touch、間に合わなかったら実装しないかも？
因为纳尔逊是第二期第一个实装的战舰，有点实验性的以纳尔逊为基准的新功能实装预定
开发代码是Nelson Touch，如果没赶上的话可能不实装...

今年は前回とは違った秋刀魚のお祭りをしようかとものすごい鋭意計画中！
ゲーム本家では新海域の投入、バランス調整更新、新システム群などもスタンバイ
今年计划举办的秋刀鱼祭跟上次不一样
游戏的新海域投入，平衡调整，新系统之类的待机中！

E4有新艦送
HMS Nelson出征, 有名為Nelson Touch既新功能預定
神鷹, 哥特蘭if改二預定
岸波前段撈

btw E4新艦同新實裝深海棲艦有聯繫，為某已實裝艦娘家姐

Hipper thx, VV都可以

hipper啦

結果係伊503或者西北風

又黎啦

橙

shit game

?

個樣好撚熟

未岸波

打丁算 冇時間

幾點開

唔會開

聽日先打啦hehe

等攻略

水雷戰隊

メンテナンス状況：稼働全サーバ群はメンテナンス延長実施中です。
「艦これ」稼働全サーバ群は、メンテ＆アップデート作業実施中です。各サーバ群の実装確認及びAndroid版同期で問題が発生、現在延長作業を実施中です。申し訳ありません。最速完了【25:30】目標で現在作業に邁進しています。
#艦これ

好！我地聽日見！

i see

56

諗定點打la

聽朝起身就有攻略啦 點使自己諗㗎

55 mo thing do

Sleep

訓醒仲未入到

咁早醒

訓覺

又訓左陣

入得

打甲easy!

easy¡!

田中拎定老母出黎先

見到E1 甲獎勵 職人*1 飯糰*2 22號電探改四後期調整型 WG42 大發 內火艇 田中轉死性？

訓醒開始清左e1-2先

食完飯打E2紅血

早晨

每天也是新的一天
認同請分享

用龜陣

E1甲 E2E3丁

龜陣都爆 屌你老母

唔好彩姐
今次e1應該係歷屆最易
5v6最短路線訓住過

本身1cl4dd
轉左2cl1dd3海防
再抽中同航先過到

勁，黎明hing = 高手

電探88

食個冰皮月餅先

oh please don't let me die

黑芝麻味幾好食

呢次好似係第一次e1打潛水姬級而戰艦彩雲航空隊無一樣俾用

琴晚通宵卡關之後去左訓覺，今朝醒返又有野做，忙到依家先打完

有冇E2紅血功課抄

1bb1cvl2dd1cav1ca可以行最短
dj建議戰車內火wg一拳超人咁打，隨時A一下就可以秒到

一樣配置道中成日爆炸

1bb1ca1cav1cvl2dd

終於斬L咗E2

瘋狂爆炸

弱者

收嗲啦19仔

拎22陸航洗門神都冇咩用

上道支算

晨早要

傻鳩先唔用

打都未打收嗲啦垃圾

E3甲定乙好

媽的貢丸
入左王兩次又門神宇宙大爆炸

牛b死了

呢個真.究極大船陣

牛逼了，我的博

同甲章say goodbye

典解

你遲D就知

驚鎖船?
特登用啲冇mud用既

t有利先黎大爆炸

T病仲咁開心

你收皮未

好弱智
未斬殺就好順
差斬殺中間潛點都大破到

orange

斬左

e2滿潮一下轟546完全勝利
然後出pola

E3乙咗
P1輕鬆過

e3星期3會出友軍支援
p1可以用聯合壓爆

打丁好爽 冇難度

大學有野做想快手清
更何況我既最主要目標係囡唔係甲章

甲章唔洗全甲的
打乙少左架Ju87C改二(KMX搭載機)好蝕底

玩具

collection!!

岩

Me廢j 不了

講真特別裝備最好都係拎齊
第時突然鳩屎仔諗到啲關有倍卡就on9

mo時間

好後悔冇拎到熟練劍魚

I only have girl's collection

我都冇拎到

發現劍魚反潛好勁

用九三一空算

劍魚有特別功能,無可取代的

喊左

btw一定要撈哥特籣

咩黎

Gotland
go fucking google you maggot

我feel到後段劍魚好有用,得一堆普通版

我刀系 6隻無印

係咪有甲削的-.-
3次都大破斬殺唔到

港灣唔係計陸姬咩

系,我隻荒潮特大發+11戰車+89戰車+wg
次次都miss ng g do what

斬到啦掛?

ok...都係戰艦3式彈打最痛

留返e3p3星期三打

ging

勁

原來噴二要報紙

oh...ok

承惠50元

升埋其他三個一次過

卡E1甲斬王

不自量力去打甲

貼陣容睇過

E2斬殺
無傷皐月日夜戰打兩次boss都miss
好彩比叡尾刀殺咗

E2甲真係on99
斬殺7出6入王 3次C敗+2次A敗
唔信邪調荒潮做旗艦試下 然後連續2次500轟王

出曬pola zara都冇岸波 遲d又要撈

無出過稀有艦

我得神鷹only

可能因為要返工比以前少左2/3時間玩
依加打艦娘比以前易燥左好多
就算小破都屌屌聲

Agger

撈納爾遜

上上下堂出左

E幾

E2紅條boss S勝

E2卡斬可以點

大船流

冇複製人

照上,金剛級同雲龍個幾隻野,照計唔會用到

似冇用對陸裝多啲喎
戰車 三色彈裝好未？

靠決支+dd一拳
我陸航放道中保入王
之後就靠撞棍

你覺得咁樣上好未 仆街大潮二揀一都唔射boss我可以點

可以雙bb雙cv1cav1dd

下 咁咪走多兩點

陸航好似2戰1攻1東海定3戰1東海放D+M點
最大問題係成日miss+未試過T有利
斬到第6次先斬到 不過100%入王

利申:自家鳩流流配裝學

一入斬殺隻王可以300%迴避up↑↑↑

走多兩點3潛點淨扣油廢的,行左咁多轉淨係爆過1次
飛機可以射哂落王,派埋王支

屌你老味警戒陣都照大破 對面就加迴避我呢邊就扣迴避

E4流出可能四段
至少三血條 有運輸

邊到流出?
預左一定有運輸 不過4段...

睇台仔stream chat room見到咋
唔識睇堆code 不過見到寫住運輸作戰
佢哋話確定三 可能四

ok後段全丁!

聽日放工衝番屋企睇日本人衝鋒陷陣先

我仲偷緊油鋁,10點幾偷到依家,間中有hea下
都回到5000幾

一期完左 二期轉做咸魚
要女唔要裝 重要食田中d屎

聽晚左邊睇apple發佈會右邊睇keynon 輕鬆!
前提係個ser冇閂到

勁!

點解演習望住人地 似係E2 E3嘅陣
但係已經出曬大和 IOWA
咁我點練習呀

台仔不能盡信

我仲係5戰S
勁多單艦

想知e2都卡20場斬係我問題定係呢關太閪

「艦これ」初秋イベ2018：期間限定海域【抜錨！連合艦隊、西へ！】、その【後段作戦】
#E4 【ジェノヴァの風】
#E5 【全力出撃！新ライン演習作戦】
投入アップデートは今晩【22:00～23:00】を予定しています。
※追ってご案内致します。
※状況が許せば、サーバを止めない形で実施予定です。

我地聽日見！

又係時候等 E1 - E5 資料出哂之後整個作戰指示表準備開打

今晚睇爽哥打

一定又整整下要做復旧作業

斬左24場終於斬到

想問問咁多位大佬 E2 打甲同乙難度分別大唔大？
見獎勵差不多想打乙，但如果冇咩唔同又好似好無謂

この後大きな問題が発生しなければ、これより約一時間後に【後段作戦】開放最終アップデート投入開始予定です。安全を確認、同最終投入10分後から【後段作戦】作戦開始予定です。既に【前段作戦】を全攻略突破＆出撃待機中の提督の皆さん、今暫くお待ちください。また、ご案内致します！
#艦これ

(preparing Svenska flag, Zlatan, Gotland Sheep, Zlatan, Gustav V and Zlatan. For Gotland.

for Gotland, for Sweden

有無摩耶2號機？同2set對陸3寶？
唔趕咪等多2日等全部攻略 先再優化e2
支b炮=一堆螺絲

現在サーバを止めない形で、【後段作戦】開放最終アップデート投入中です。作業は各サーバ群毎の投入状態の最終確認中ですが、一部問題が発生しているサーバ群があります。後段作戦出撃待機中の提督の皆さん、申し訳ありません。各サーバ群の足並みが揃うまで、今暫くお待ちください。
#艦これ

好！我地聽日見！

唔使摩耶啦 皐月一支bofors都夠做

斬殺局S勝到
我入夜戰剩王/飛機場
文月二揀一打王先斬到

雙DD上齊3寶唔miss可以日戰S
不過佢地死都要耍廢

NGA有拆包啦

比返啲柴我呀田中

佢地直情掂都唔掂隻王

屌閪牙
初秋イベ2018[抜錨！連合艦隊、西へ！]、[友軍艦隊]出撃情報です！
#E3 友軍艦隊、今週末抜錨予定！
#E4 友軍艦隊、明朝未明[03:00]前後より順次抜錨予定！
#E5 友軍艦隊、明朝未明[05:00]前後より順次抜錨予定！
*同友軍艦隊(NPC)は、今週末以降順次増派される予定です。

想問一下E家IPHONE點玩艦娘 係唔係要VPN...

google搵ios烤餅乾

thankyou

開始睇人打E4

jed

我遲D先打

條女ok

我都等緊個友軍

直播洞房

信用卡ci

發覺自己腦殘 唔識烤餅乾

又運輸又幾隻王
田中你個腦裝屎？
我要e3友軍
立即

斬唔能到e3王

1-3甲

垃圾驚

我黎明準備最後一次出擊了
撳左3,4野又冇幾千油鋁

I don’t want to go

兩樣都冇

你睇番前2頁/nga都仲有1-2種打法
可以唔用摩耶/賭曬落1隻dd就得

另外就係陸航可以選曬all in王/ 道中2關換穩定入王
自己睇下邊個方法岩用

難就幾難 不過支B炮都值得嘅

感謝大佬賜教
不過我仲有隻 99 既初月可以用

似who

深海比c物掛

似

似B姐
不過有nelson炮

bug黎架 ?

E2警戒陣可以十場大破8場

T有利D敗好撚興奮

好傷心斬極都斬唔到e3p3

卡到出岸波

有冇配置?

有冇識日文ching,佢係咪話岸波帶路

用岸波只不過係因為貼條所限
（可能講緊唔想鎖更多船？）
如果改左佢同球磨會打得更輕鬆

手足又知唔知依家既情報有冇講後段洗唔洗出殭屍丸,
如果唔洗我就上了

不過打到得返咁少資,後段都應該打唔到甲

斬唔到既手足可以試下

大佬好波

等出埋E5攻略先開E3
反正呢幾日都唔得閒打

都係當我冇講過,睇返replay都係起手已經cutin車落boss個頭到
運氣

有冇人知E4P2開路個配置？

E3P3斬殺支援成日all miss係咩事
炮支 全部二炮二電探 有錯咩

撈唔到Gotland QAQ

3bb1cv2dd

求E3P1配置

可以用p2p3個聯合艦隊碌過去

6隻夠做啦
2bb1cv1cl2dd
dd用對陸3寶 bb上三式 cv2戰2攻
cl用阿武 我帶左2支oto

做咸魚真係好爽 裝hea配 又唔鎖艦 訓住打 又可以多d時間撈女

E3A都卡斬 fun game!

真係好撚好玩呀屌你老母

你的司令部死了嗎？

第一點 仲要一退就冇哂兩隻對陸打手

E1斬殺係咪要落王支

先制反潛都炸死隻王la

落左海防艦 好似唔係好夠力

諗緊e4,e5打唔打乙好

4,5架先制反潛應該點都夠

打甲

e4個兩碌裝好屎,gotland都有送

我戰果都有碌，覺得冇用唔甲了

第一場e4綠條就出gotland

屌

負皮jor 自己反省下

拖出去斬

斬立決

日戰就打爆boss冇語音聽係咪bug黎

P3完全係福利圖，係解密削甲攻略出齊晒之後完全無難度
削血無削甲會煩啲，配個輕水打慢慢磨下就得，道中1戰1魚1空襲廢到不可思議，道支都唔使上
最難係削甲，機動個A同水打個A都唔易拎，聯合A勝要二隊全滅+本隊死兩隻，無削甲情況下打6姬唔太易
過左削甲之後斬殺就訓住打，反航日戰都一砲一隻咁濟，而且有友軍，夜戰6打1其實都唔難，之後只要有一兩個CI就可以解決
好耐無打過咁易嘅關底了

不過今次打得比較慢，E2自己on9卡左唔少時間，E5P2唔好彩又卡走半日，今日返工忙到嘔無機會開game+琴晚無得通宵，結果拖到依家先打完...

開左兩日就打完勁

全甲消耗: 16萬油/15萬彈/7萬鋼/7萬鋁/700桶

鎖船方面真係前所未見
海防︰3
驅逐艦︰32
輕巡+雷巡︰14
重巡+航巡︰20
輕空︰4
高戰︰6
低戰︰2
正空︰11
潛︰3
水母︰1
揚陸︰1

合共97隻

去邊度撈哥特蘭好？

聽日全日打E4E5丁夠唔夠時間？

個活動開左1星期-.-

我地連登艦c玩家得小貓三四隻
玩垃圾驚都要被逼害

Me廢j要讀書

真心一問

e4應該好快打完e5唔知
全大發行2次應該完輸送
開點行兩次,開路行一次
之後打王

Thank you
我愛黎明 我愛黎明

屌你老母垃圾支援
雖然旗風配雷CI
最後霞媽CI 15打唔穿

真·突進野郎

好型

打E4 路都開唔到

打丁真係快好多

又扮廢

冇時間 要打丁過

我都想轉丁

E-2甲

牛逼

歐到

吸一吸先

夠啦，stop啦濕鳩仔

Gotland E幾出

Gotland quick quick come

E5P3甲撈

甲撈

新手 想試下打E1丁 請問點打

今次E5係咪有布丁撈

1輕4驅全對潛裝

拆左隻

我一號機都未有
呢次點都要撈到

如果有先制對潛就試下打丙啦
至少有個WG42

隻驚對新手真係好唔有善

友善*

終於斬咗 最後係筑摩打咗287
仲有新船

我都係頭先清

Nelson touch真係好撚型...

個插圖好7.........

BAN

E5 p2一出門隻潛

屌初月 玩鳩我

可以打丁

我屌雪風老母

假貨比真貨好

用翻時雨算

隻辛棄疾

世上只有歐根好

p3聽日打 打完繼續溫書

剩80血入王 出埋友軍北上同綾波ci埋都係斬唔到 好!

現在展開中の【抜錨！連合艦隊、西へ！】、その【後段作戦】で邂逅できる北欧生まれの軽(航空)巡洋艦「Gotland(ゴトランド)」。その声は収録時点で15才、今月誕生日を迎え16才となった新進気鋭の素敵な声優さんが担当しています。不思議な魅力を放つ新しい「艦娘」ボイスも、ぜひお楽しみに！
#艦これ

唔想打E5 見到都覺得煩

Gotland when come

就出

係E5P1撈多兩三日都有就轉E4P1

屌 E3P3陸航出曬3戰可能仲好
次次4波殺1隻都要還神

3隻CV又永遠追屁股黎打
玩撚呀

一睇完伊巴球員生涯第500球即出lol

究竟點樣先做到T有利打完夜戰隻王仲係滿血
係滿血 1滴都冇扣過

屌你老母雙龍

好大風

今朝9點到依加打足11hr
最後靠sara支援打200 +七姑媽夜戰打400
雙龍全日只係打過隻boss 2次
你2條廢柴裸體罰企到下次活動先比入渠

屌你E5P2 有冇咁撚難打

一出門口隻辛棄疾

E4卡咗幾個鐘終於捨得轉乙
道中全部白色敵人易打到

佢成日打我2隊 flagship 良心到佢
但我啲艦娘智商又低又唔落力開工，屌你地以為自己打風真係有假放呀

7半出門口 應該要11點先返到
唔係為左賺錢養老婆
同我醒醒定定過e4 e5

射波啦

新會然入嚟留個名

of welcome

又funson

要bam

e5打左大約20場

我E5出得隻B 子

e2 差唔多，出左Zara, pola

我都出咗兩部

點跟

咁歐…
出一架歐洲艦我都還神…

今次好多歐洲艦，應該好易跌倒一部

唔好安慰我了
打到e5未跌過

我e5先打丁撈艦，再轉乙。 基本上每場s勝，好易跌好野

e5p1撈？

p3

p3有歐根

OK 你用水打定機動

機動

呢個走z3定y?

下面果點，唔記得z3 定y